Service Module
==============

Phải gắn với 1 hay nhiều hóa đơn mua bán
Thống kê được số lượng dịch vụ
Có bảo hành, quản lý diễn biến theo thời gian
Mỗi dịch vụ có 
danh sách các sản phẩm/dịch vụ bán kèm
danh sách các sản phẩm/dịch vụ phụ trợ/lien quan

